唯一救義士方法

升級真暴動 主動攻擊

樓主加油